Tonick以前好地地

以前口水歌嘅feel咪嘅有特色
而家又埋亞視暗星又同薑檸樂堆低質晒
成班老MK咁

成日講舊時舊時舊屎

前幾年supper 小夥子 無盡 幸福之歌呢三首都值最受歡迎多啲
咁樣比隊放棄band sound既band爬頭
怪就怪今年無一首更爆既歌，完全係因為蜀中無大將先會長相跑出

都係果句
今次都只會係紅歌唔紅人
tonick 今年都起碼要努力啲唱好啲live 同留住班突然fan屎

要開飯掛 唔係個個都想一世半紅不黑靠教學生搵食

行我呢條路就唔會返轉頭

supper最正一定係最安靜的時候

因為暗星
講真恆仔快d飛左佢

向孩子說愛情都好正

實力唔夠或者唔等得，咪要靠轉路唱K歌情歌黎上位
有邊隊地下band sound唔係靠自己路線上位，遠至beyond，到rb同sm,呢啲忠於自己最後會成功，kolor唔算紅到尾都叫做唔違反初衷

聖誕節大家咁開心

最後晚餐也不錯

PS I Love You 最安靜的時候 孤獨先生

聽佢唱live慘過食屎
好心進修下d技巧

講真我最鍾意supper嘅歌唔係呢幾首
但呢幾首真係好入屋

其實Tonick 首Tonick係最熱血，而家唔知仲有冇人識。
「到最尾怕咩冇結果，起碼我做過！」

最重要開心得徹底

聽過！

beyond 係鬼
家駒當年都講唔鍾意真的愛你呢啲商業歌

我糧尾 就要返屋企打飛機

靠呢班突然MK Fans支持
除非好似Dear 賤咁定時定侯出D MK 叫春歌
唔係都好快沉返

無爬到啦 最喜愛band同band金都係Supper喎

所以今年DJ沉左

但同時 冇長相廝守邊有咁多人識

好快玩完
今年試plug左阿飛與阿基同回憶備份都冇料到, 不停站再衰D
依家唔知佢地條路點走啦

舊屎應該沖左落公廁

關你撚事咩

呢首唔係mr咩

完全返唔到轉頭，樂迷對耳係雪亮，你做過啲咩有人會有回應

佢依家己經搞到兩邊不是人
只有KEEP住走POP呢條路

你確定beyond玩真的愛你嗰啲真係好情願？
其實佢地都係越玩越pop越入屋
多人識左
之後先玩返自己野
我成日都覺得 最早期/三子時期先係最beyond

其實tonick家下都係一首半首mk歌
希望佢地唔係真係轉去呢個路線
最好緊係有返啲punk野
keep到異相嗰啲類型都ok

識！！！仲買埋碟！

跟本就唔識唱歌
而加呀豬呀狗都做歌手

一句講曬
香港人淨係聽情歌
得唱情歌發到圍

幾年前把聲都仲OK既
近年應該瘋狂食煙啦...

咪撚娶暗星

我窮我有風格 我唔做跟班鴨
我最多一邊夾band一邊執垃圾

呢首歌真係一巴巴咁車落依家既tonick面上

樂隊要食飯，無mk 歌無空間生存
（請遠少少，以前 ping pung 最紅都係「愛是最大權利」 )

演唱會都唔敢唱呢首佢啦佢地

《我不能忘記你》

聽返tonick以前首三幅被
佢地依家算唔算今天的我打倒昨天的我？

不歸路黎
新呢幾隻 等相信班舊忠應該都唔係幾中意呢類歌

新粉又淨係知牆鑲屍首 過返一年半載
隻歌厭左 呢班新粉又走

變左兩頭唔到岸
Tonick真係要諗清楚做咩歌

可唔可以做返以前啲鳩歌出黎
林狗艾粒都播得 我相信tonick肯做一定仲得

唔想佢地就咁就收皮
利申 靚仔聽到依家

呢首同t.o.n.i.c.k.都好正

佢今年做既每一樣野都係
自從恆仔跟左果偉仆街暗星之後就咁...

醒目既就食住個勢作多幾首叫春歌保持傳唱率
賺夠咪收工

3年後仲係度先講野啦

Tonick未必返唔到轉頭嘅
唔洗咁快屌定

beyond都係首真的愛你同喜歡你先更加入到屋喎

仲有異相

以前玩咗咁耐都係發唔到圍
而家有頭家就更加唔可以再玩再執垃圾過世

好正

第日個孫問我係邊一個 我唔會 冇嘢講

水滾茶靚幾搞鬼 又有本土味

覺得Last Christmas同thisav呢類玩野歌好正

岩 佢地咁做我唔怪佢地
人始終要開飯
你求財既 煲多兩首k歌出黎cap夠水散band
我無說話講 仲好支持

但依家兩頭唔到岸就不了

上年年尾開九展都賣唔爆飛

入場觀眾有8成都淨係識一首歌

即管睇下佢地下年整啲咩歌出黎
再係好似牆鑲屍首咁既style
證明以前既tonick已經死左 就好似dead精咁

屌佢地live飄忽我明，但好多人屌反而係屌佢地唱長相廝守，係咪一定要永遠同一個style唔唱pop先可以？
唱首pop紅左，可以令多d人識自己再做自己風格都有問題？而家都只係一首半首姐，不停站已經好番d啦

又唔會屌佢既,明白要搵食要養家
但同時佢會流失長期支持佢地既樂迷咁解姐

決定左玩音樂呢條路本身唔會預賺大錢
話為左食飯要轉晒成隊band style 不如唔好玩音樂

九展場SHOW己經見到流失左好多長期支持既觀眾

跟得亞視暗星注定收皮

呢句真
相信好多錯既決定都係條暗星叫佢地做

奢求曾令你錯種需要的果

真fans喺度
海膽生毛 一 拖下地 戎戎煙
呢啲全部都有聽
身為fans嘅我覺得
係，的確有小小自打咀巴
“我窮我有風格"
"漏媒氣你走去閂窗熄冷氣"
但，冇計，真係冇乜香港人接觸倒
同唔係平時聽開嘅歌
而家算有個機會爆左出黎
身為fans嘅我好想佢地諗清楚之後條路
到底係keep punk定pop...
雖然出面好多人diu佢地
但由佢地喺交通消息度賣廣告睇到而家
好難唔為佢地開心..
但同時今年冇乜punk歌都有啲失望
希望佢地繼續努力keep punk啦

唱黎唱去都係要生要死
回憶備份唔錯

以前tonick最出色既係啲搞笑/本土味濃既punk仔野
唔計首垃圾mk pop
佢地今年出既幾首都係慢歌+勵志路線
以前既佢地去左邊

連每年一首嘅代表歌(3REE,Go4It嗰啲)都變埋書面語 根本而家就唔係tonick

小龜都話覺得血色情人節好聽過長相廝守喇
遲下佢地應該會玩返d玩味重嘅歌

唔會再有punk架喇
只有pop

班mk聽開pop野點會聽d非主流野

呢個世界就係咁
非主流就係非主流
想拎獎想紅就要迎合主流

雖然我都好鍾意以前既ToNick
我都好想佢地玩返以前個啲style
但我諗ToNick返唔到轉頭嫁喇

發你個夢 跳掣 耳邊PHONE 舐野
呢啲歌其實係好正

口語法->書面語己經有開始想轉玩Pop既跡象
只不過依家係大搞Only

成班band一齊玩賀年歌

成為歷史
同supper 最安靜的時候隻碟一樣

真係好正

覺得想學supper
但曲詞唱都差幾皮真係諗唔到有咩理由要聽佢

插水,mosh pit
己成過去

Mr就係咁收咗皮

到時一樣比人話 出首POP SONG紅得一年點解要出首POP
其實點都有得屌
雖然我覺得出一首無咩問題

由聖誕歌開始聽TONICK 都唔係特別鐘意長相 但我覺得出一首無咩所謂唔駛屌到咁姐 反而見到佢地上台其實幾感動 INDIE BAND 拎到呢個獎 不過都希望之後做番本身既TONICK 長相之後個幾首都OK啦 雖然係POP ROCK 但唔算MK 接受到

因為佢地唔明白自己最殺食既非主流既野
將自己改變哂黎迎合主流唔係個個都得

咁以前既佢地都會出勵志向既，t.o.n.i.c.k.、異相都係，點解唔可以俾多d時間？

mr係衰抄歌

唔通個個都做到咩

其實今年都有春節大禁忌呀 不過預左呢D無人識啦

頂呢個好懷念

行得呢條路就唔會攸返punk rock啦

我都覺ToNick靠呢首紅真係唔好.
佢地舊有個個風格作出黎既歌 反而仲有意思
依家個首直頭口水歌咁

阿paul

Mr.隻People Sing For People, Misterdays真係好撚正
不過抄歌又唔認真係

依家係香港人眼中- 長相廝守就係Tonick既象徵

我諗tonick 唔想好似kolor 咁無啦啦影都無

又見19行pop行得到又行得好
先把心一橫做pop song

但恆仔直係飲唔到呢啲

以前啲punk song live 幾正
依家首屍首 聽親都鄧佢驚

所以其實聽眾問題仲大 佢地本身都唔預呢首咁紅 係為套戲當試新野 點解咁爆

純粹係覺得幾好笑
一隊punk仔band靠首pop song紅起

要聽pop+勵志野點解我唔去聽supper
唔希望見到佢為左紅起
就放棄原本自己既style/最有特色既歌

有林明精/一班youtuber係咁幫佢宣傳

Ig用得歌詞做caption實係情歌

班youtuber破壞緊音樂
同cctvb破壞嘅程度一撚樣

突然記起因為入面有隊女仔band，特登去搵佢哋係邊個，但佢哋依家應該沉到退出咗

個市場不嬲咁垃圾
佢哋一夾Punk Band自己都一定預咗
而家佢哋連自己初衷都唔守可以怪邊個
同埋近年佢哋可以話係冇一首歌係Punk
Punk仔Band呢

Mr.啲pop係好唔同架
好似有陣外國味咁
有時諗落佢地會唔會傻仔到兩首
就這樣忘掉你 同 零時都抄人
但真係好似

我怕一兩年後又無人識ToNick 我最想佢地呢個時候食住個勢出番好似發你個夢,3ree,Go4it等既歌

唔想睇到班垃圾youtuber入侵
本身自己野已經低質

kolor

七百萬個善忘哥 一講錢底線就無左

我聽講上次個live去既人識舊歌既人唔多 呢個境象其實唔好

就係講緊因為Mr.玩自己音樂 打唔響個朵 最出名嘅嘢就係炒歌 呢吓真係幫唔落

歌手嘅話Juno同HOCC，係好例子

今年場live 以前啲舊fans幾乎冇哂影

點會出呢D
倒自己米咩
個勢就一定係KEEP住再作叫春歌
然後靠亞視暗星用佢D KOL 人脈去幫佢地推上位架喇
呢2,3年賺多數先退返落黎玩返PUNK ROCK囉

Anthony ng?

第日個孫問我喺邊一個

KOLOR真係最慘果隊BAND仔
依家連TONICK都紅埋

Pop唔係問題
但係玩tonick玩pop啲野真係麻麻
長相之後嗰幾首慢歌真係出晒問題
一黎把聲唔夾
二黎啲編曲真係好流
同樣玩pop嘅supper啲歌明顯靚好多

8成都淨係識長相廝守

通靈同你上一課

因為多得某個人囉

佢地行得呢條路就預左
所以九展都爆唔到場

早幾年以為Rubberband會摺 點知今年903都攞銀

恆仔一生人做得最錯既事
係咪溝左亞祝暗星 倒自己米

Kolor真係有外國Band水準

燭光晚飯彷佛似圈套

Neway嗰次？

No punk no gain

依家冇曬火

上次其實live幾好睇 編曲同成個rundown好左 恆仔唱功都好左 唔知佢岩岩做咩打回原形
不過d觀眾真係唔同晒 好多連體嬰情侶

成日話Band唔可以轉吓風格玩吓Soft D嘅歌
Kolor都有咁做那年那天、雲圖呢D就算Soft D都高質素到仆街
有人理咩?!

冇人同佢地做宣傳係咁

而家Tonick同外國OOR有D似
風格基本完全轉晒
俾好多舊Fans棄咗

擺左獎真舒暢，將茄醬'yam'落D香腸

很久沒擁抱 懂得快樂

轉型又點
佢出完長相之後果幾首慢歌都紅唔起
根本係紅歌唔紅人
我係佢地就變番以前style留番住d fans 繼續玩mk pop只會兩家茶禮都食唔到

唔靠MK歌點上位呀
成班友講就無敵梗係不吃人間煙火啦，唔通band仔真係唔駛搵食咩？
香港個market本身已經細，上唔到位過幾年咪收皮囉。

btw我都係因為ToNick先再認識Supper Moment同Hardpack

一個包 一碗湯 一塊扒 一樣嘅餸貴十倍到

因為條臭雞小花
薑檸樂唔知填邊part詞
都要有人carry先得嘅

暗星去到邊都咁黑人憎 幾時退休呀屌

好彩無信高登仔炸 信左依家連演唱會都無得開

大把飛淨

exact7ly OOR方面taka都認有啲係口水歌

有人話佢下年要出道

玩返啲punk味重啲㗎啦唔該！

香港夾得Band就預咗啦，佢哋早期自己D歌都有講啦
佢哋唔堅持就唔好幫佢哋搵咁多冠冕堂皇嘅借口
如果真係可惜因為堅持自己而撐唔住要散我仲更加尊重

我係識tonick 先
果陣佢地幫咆哮山莊寫左隻一闕歌覺得幾正
點知而家

supper moment d歌都有浸post rock味

關心菊英

新碟全部歌都聽唔入耳
嚟緊演唱會完全冇諗過去
而家真係棄咗One Ok Pop

仆街啦 佢啲cover難聽過啲mk妹唱k

係人都知以前好地地啦 但香港就係MK 歌先搵到食
有咩計
Ps 海膽生毛好正

我13年時 學校教書講起ToNick先識 個時仲係初中
我已經唔係佢地出道時就識 由我13年識佢地起隔多5年 佢先紅 真係超辛苦
但竟然唔係靠佢地舊有個種口語化且正面既歌紅 係有啲唔開心

sm pop得黎又融合下其他曲風 聽親都有新鮮感

liar 同 jibun rock嗰種真係好正

寧靜處會寂寞 會落寞

最失望真係佢哋自己都唔堅持

goodnight city 廣東爆谷仲晚晚播緊

我買左飛去
新歌we are係keep到同舊歌一樣歌詞帶有正面意思 我好鐘意
其他歌好似20/20 係同Liar既歌詞既方向係大致 都可以聽下
其他我真係當聽聲
(買左飛當聽下舊歌 上年都有deeper deeper同no scared)

唔講太多啦唔騎劫post

識貨！！！

所以我個人覺得 佢地2018年既歌係有番以往風格就好
比所謂新fans認識佢地真正玩咩歌 玩番啲有(正面)意義既歌 唔係依家呢啲口水歌

如果你地有留意晨曦講佢學識煮飯句說話
佢話點解一個ROCK友要煮飯 好唔襯
發覺冇咩野可以帶到俾屋企人
所以就為佢地煮一餐飯 令佢地攞到少少幸福既感覺

我係一個由第一個LIVE開始睇TONICK既支持者
見到長相廝守並唔係一首佢地風格既歌 我都好傷心
你可以話我過份解讀成句野 但我相信 佢地都唔會忘記自己講過既野

道理一定啱㗎，不過現實唔係咁囉
以前啲人夠話阿龍大啲歌好過Beyond rock過Beyond 啦，廿年後邊個識佢地

總之有句說話一定啱嘅：係香港做band仔係好辛苦

識貨啊ching!!

之前tonick 個show 有一個今年先聽佢地既突然fans fd去睇, 佢果朝仲扮撚晒野話溫tonick d 歌, 跟住影住回憶備份, 我睇到真係好撚心痛呀仆街
講真我都知佢地都開始結婚生仔唱pop歌上到位係收入會好d, 睇到佢地拎最喜愛歌曲都戥佢地好開心, 但一諗到佢地放棄左以前既style靠班mk fans 先上到位就好唔開心

kolor得到大家尊重，但而家已經消失咗

見到tonick紅係好開心
但佢地因為轉style而紅
仲要以前作咁多首歌話堅持自己做異相都冇問題，追夢唔怕辛苦
好失望

今年個勢會唔會好似女神咁
Hit完就冇 好難延續落去
下年又可能霉番

Tonick 以前啲本土歌正好多好多倍

其實有冇人同我一樣 見到tonick咁 諗起大娛樂家嘅hugh jackman

佢地依家得返一條路揀
食住呢條水路賺夠收工

Kolor 呢家點?
D 歌明明好正又易入口

希望Tonick 勿忘初衷

咁講真kolor呢啲叫做站著死，做好自己本份完全值得尊重

其實做咩歌係佢地控制
但咩歌紅就唔係佢地控制
佢地唔係為錢為多人識先轉曲風
佢地話係想嘗試新野同配合電影而做呢首所謂“mk“嘅情歌
點知無啦啦紅左
就搞到好似為左紅而做情歌咁
但根本唔係佢地控制倒啲人就屌曬鬼咁

係希望佢地之後日子都唔好全部出呢類型個歌 間中出番舊有風格既歌都已經好好

有時真係冇計 個個都想為夢想進發
但有時都唔可以向現實低頭 所以都唔怪人點變

算啦, 咁晨曦ryan又生小朋友啦
小龜亦結左婚, 咁想賺到錢生活好D都好正常
畢竟都唔再係2x歲冇家庭負擔既後生仔
反正我都會繼續支持, 只係想d mk突然fans快D消息,
supper又好, tonick 都好, 任何band甚至任何歌手都唔應該淪落到比d唔識欣賞只為打卡既撚人利用呃like

口語歌冇晒

唔會啦
亞視暗星一定迫恆仔玩埋落去
返唔到轉頭架喇

唔緊要呀, 係會好心痛佢地揀條咁既路
但佢地都要生活, 所以我諗佢地一日仲會唱舊歌,我一日都會支持佢地

Sorry，我按錯左，唔識點改番。我係想正評你！

last christmas好正

泡製你最喜歡嘅雪糕糯米糍

Oh thisav

你退佢都未退

天大笑話 佢出道有人睇咩
樣又唔靚 年紀又大
咩花生蘿蔔皮

入面好多隊都皮已收

係呀, 上次tonick show 恆仔都係咁講

其實首歌都係為左佢套戲先作出黎姐，而首歌同套戲都好夾，只不過係首歌紅左個個就衝出黎屌佢地變左
Btw 其實個暗星真係好撚煩，講到tonick佢名下咁

長相廝守好k歌 完全冇band既元素

講真唔係長相廝守 佢地都無咁多人識了 都咁多年

kolor依家出親show都係玩時差 圍城 天地會

濕扒 肥皂泡
Tonick T.o.n.i.c.k
Kolor 湖
觸執毛 good night
鐵記 赤地
仲有秋紅，逆流小紅帽，雞蛋蒸肉餅，killersoap呢啲都好正

唔好忘記Hardpack

太多講唔哂
話香港樂壇已死個堆
留意下香港本土band先

supper 最安靜的時候
Tonick 一
Kolor 立秋
觸執毛 One O'Clock
鐵樹蘭 煙花散

由佢地三幅被開始支持
呢首歌正正係屌9緊啲罐頭式情歌

但我支持佢地繼續唱K歌
最好一年幾首hit爆嘅K歌
咁佢地先多啲資源做佢地自己嘅歌
如果唔咁做 最後咪好似其他indie咁散band囉

係佢地眼中
陳奕迅唔出香港碟, Dear Jane冇新叫春歌就等於樂壇己死

諗返kolor出時差同埋law of 14果期都hit唔起真係好心up

利申:外行人純粹聽下歌而已

係indie band既歌啲內容先會多元化啲唔會一味情歌

乜香港有樂壇嫁咩 以我所知得娛樂圈咋喎

香港依家樂壇有幾霉大家都知
紅就可能紅兩三年
捱就可能挫十年
今次佢地用首pop拎最歌都未必係好事
903獎未必幫到佢地入主流
屌就可能俾人屌一世

KillerSoap對上隻碟真係柒
蝗味重

Kolor最多人識第一係圍城，第二係時差，應該冇第三了
立秋，蛇吞象，i，這些機會不是屬於我，堆砂，愚公，雲圖，也許，半首歌
呢啲少人知道 但都好正
Law of 14係睇返今個月有咩大事再寫
也許 南丫島海難
立秋 嗰個月撞正立秋之際
蛇吞象 水貨客

大吟釀算唔算多人識?
講起依首又諗起utube有條小學雞連"大吟釀"係咩都唔識就出黎7
仲有費城實驗我諗都應該會多D人識

第日個孫問我係邊一個 我唔會o咀無野講

大吟釀算係近年最癲瘋作品啦
好高質

起碼我做過

佢自己講
好似話唔知準備錄歌定係已經錄好
係災難

廣東話口語
無限創意
即興 9up

tonick style

多謝每一位投票俾佢哋嘅朋友

大吟釀係好高質，近年灰色之㙮，東西南北，其實我們不快樂，天堂之門，鐵拳，修羅，公路
呢啲玩多左唔同風格
費城係正 唯一缺點係tvb搞到首歌變哂質

其實有睇show 都知佢地仍然好punk, 只係做隻電影主題曲又-6紅左姐，唔好掉轉邏輯講因為佢地要紅/上位所以轉型做mk 歌啦，好似回憶備份咁亦都係就返個主題姐，再講仍然有春節大禁忌呢d,只係比例真係少左好多
當然好掛住以前d 歌都希望佢地出多d, 但如果食到2邊又幫到佢地發展why not both wo...
但如果轉pop 就唔好啦，而家而家講太多夢想supper 咁，d 歌唔夠以前好玩
同埋講真佢pop 既質素真係麻麻，聽tonick 就係想好玩好笑，但d pop認真就真係唔算好
仲有恆仔真係要學唱歌，唔該飛埋條un 星
利申：好掛住kolor

其實我都幾唔鍾意恆仔同薑檸一齊寫果啲詞, 如果要講, 我甚至覺得同天旋寫果d 趕客之類仲好

睇佢地街show玩異相仲多過玩長相
利申：我都好掛住kolor
我想聽湖，燈芯，堆砂，地圖
Kolor佢地係咪忘記左呢幾首

On9 mr紅嗰陣你都唔知出咗世未 如果佢哋冇抄歌 mr真係真心正 小傳奇 假使 無謂再假呢啲真係神曲
相反而家啲band啲歌真係不了

依兩首好正, 不過你話我mk 又好乜都好, 最鍾意都係等不了

昨天

好懷念以前咁地道嘅tonick

見佢痴埋個暗星度就想嘔

雖然唔食煙, 但都覺得utube 版既戒戒煙好正

係真正既Tonick fans, 就會支持佢地架啦， 以前有以前既好， 而家有而家既好，照support

唔唱pop點搵錢
不嬲都係迎合大眾口味先發到圍架啦

有咩問題 起碼忠於自己風格，唔似得dear賤依類柒band打著夾band的旗號出埋哂啲低質mk情歌，連solo都無段

btw,公路之星，大吟釀都唔錯但是最正都係 了不起 ，圍城，候鳥(留守兒童做topic,選題夠獨特 ) 過客，燈芯依類soft少少的都做得唔錯

同埋硬係覺得無左家強做經理人同高豐走左之後就一直走下坡到依家，唔知係咪無左家強監製

我信個世界無野難到我

第一次聽TONICK應該係last christmas同tonick,之後就到o this av~~~bring me to the fantasy個首,個段時間其實tonick都幾紅,至少我聽last christmas個年都知道有唔少其他學校有揀哩首係聖誕party到唱
不過我覺得如果佢地攞獎既歌係配合返佢地原來既曲風我諗佢地應該會更加開心

Black coffee & sleeping pills 都好獨特
其實無左家強未必係壞事
Singz同高豐好唔同

仲要個mv好屈機

其實kolor又未叫死嘅

見到咁多人吹捧supper我真係忍唔着留言 唔係話佢啲歌唔好聽 係啲歌越出越垃圾 真心聽完都唔知聽左啲乜 世界杯？淨係睇得出佢好想同觀眾互動所以整個wowowo 而大丈夫只係一首唔成功嘅長相 又pop又唔band sound又唔特別 比吳業坤唱唔好
真心香港有好多音樂值得聽 唔好淨係聽面嗰浸就以為自己好識聽歌聽好多類型嘅歌

唔玩pop搵唔到食架依家
依家上到位咪幾好

i真係好正 個mv好深刻

有90%以上既樂迷都係唔識聽

Supper 又係, 好多mk 妹mk 仔只係見無盡果年紅就話佢地fans, 之後為左有話題就咩都話好聽好聽
但明明舊歌真係高質好多好多又唔去聽, 都唔知佢地諗咩

好多年前kolor去學校表演 唱異相 真係正到痴線
帶動到勁多人 好有氣氛 番去再瘋狂聽其他歌
就算佢依家轉行做mk情歌都會支持佢地 始終都要生活

有你有我 肥皂泡 向孩子說愛情呢類

異相喎, Kolor 定tonick?
如果kolor 真係有咁就sorry

啱 只可以話supper只係standard嘅band 好多歌都只可以話順耳唔難聽 見到上面話向孩子說愛情正戈啲真係聽太少歌 試下一講metal band唔好個個沖出嚟講鐵樹蘭 聽下招魂 意識流呢啲 喺外國仲紅過香港嘅band

仆街睇住上面段測打錯左

咁我又唔覺得考慮玩live互動效果去編排一首歌唔好喎
佢地咁鐘意帶動氣氛用呢點去諗歌曲嘅舖排係合理架
你講世界杯應該係講靈感床啦 我覺得個首最high係中間間奏個段
但我都麻麻地大丈夫
唔係唔好聽但無咩特別想去loop多幾次

唔緊要

今年其實以sunny 黎講, 個人覺得鐵記表現好過supper

無謂因為一個品牌要自己欣賞一啲仲有大把好過佢嘅歌

淨係識我不能沒有你oh this av 同埋last Christmas 我借錢畀你∼

多手去睇下暗星ig story會點樣打J
結果係好核突既哭腔
薑樂都唔想理佢
仲有個post話下年一齊坐台下
應該今年出道
大把小學雞fans撐

初初都幾鍾意佢地，但一玩pop出咗名就不了，變咗搵錢band

得一首mk情歌 講到首首都係咁
做咗十年先整一首真係唔洗揾食咩

仲要係因為自己導演咗套戲先整首歌

佢地唔係punk rock 係pop punk咋

係，應該好多人唔知
以為佢地為左上位先整呢首歌所以話失望乜乜77

btw punk真係好唔襟聽

說再見了吧都唔錯啦巴打

紅pop 歌冇問題
但作首咁難聽 d 詞廢到咁 既pop 又紅先得人驚
真係好難想像係 tonick 同 梁柏堅有份做
有時我感慨既唔係唱果個係咪轉歌路
我感慨既係香港呢個社會 呢個市場
俾好野你唔識欣賞
俾舊屎出黎反而咁多人食

第一次聽過客個種感覺到而家都記得

KOLOR其實好多歌都好正
灰色之塔、大吟釀、耐D既例如這些機會不是屬於我的、過客都好正
奈何半紅不綠咁
天意弄人啊

點會冇第三，第三一定係天地會
好開心原來咁多巴打鍾意kolor ，仲以為我係另類少數添

100蚊嘅mv

Kolor幾時再出到圍城時差呢D紅得起嘅歌

以前好撚鍾意tonick, stalk佢地stalk到搵到恆仔嗰時個女朋友 好靚女 究竟點解要痴埋暗星到
Btw唔好問我有冇圖 太耐之前已經完全唔記得左點搵到佢出黎

唯一希望嘅就係佢唔會只係出返呢類mk歌
有返啲pop punk就算

其實自己鍾意beyond(唔係真的愛你，喜歡你嗰堆)
但如果經歴過嗰個年代睇住佢地變我係咪又會屌佢地呢？

定要好似hardpack咁光榮結業
先值得大家尊重，大家會好過啲呢？

DJ當初都有玩pop punk
但由jackal親口講 做乜要堅持
呢隊band就不了

希望仲有得聽tonick出嘅punk野

btw
kolor law of 14一首十大都冇真係好可惜

阿龍大正啊

oh thisav!!!!

我最鍾意係了不起

見到連登咁多鍾意kolor嘅巴打，真係好開心

咁又無咁誇張 我都有入場
應該有7成都識舊歌

可惜連登都唔係大眾
如果Kolor改善埋錄音技術 密d出歌應該會紅返
成日覺得佢地d歌音質好差

仲要連登一大班友屌

Tonick 我真係只記得依首，太經典同有特色

錄音音質差係真

三子時期，被遺忘咗嘅時期。
啲歌嘅曲同編都比係家駒年代豐富好多

讀書時成日聽tonick
年年Christmas party都播last Christmas 比大家聽
跟住早排聽到另一半係咁聽牆鑲屍首
心諗嘩而家tonick做乜鳩

其實pop punk, pop rock都係pop, 但呢首長相真係連呢兩樣都難稱得上，咁先令人失望

舊fans表示見到個名都唔想聽

其實最撚好笑係俾舊屎你先多人聽/鍾意, 有深度既就聽唔明/冇興趣

錢問題

抄歌梗係有外國味架
首乜春mr. Tam抄it’s my life 個段一模一樣

圍城係第一首聽佢地既歌

Indie band 要打入大眾市場唱呢啲點做呀
你話真係為興趣唔係拎嚟搵食就話堅持自我啫

成日係度話POP POP POP
你唔就返個市場搵到班基本聽眾返嚟點做得起呀?
永遠作完擺YOUTUBE 俾你哋聽呀?

好耐以前因為一個男仔中意tonick而去聽佢地啲歌，覺得佢地啲歌好得意， last christmas 你對我已經唔係好似以前咁 同我不能忘記你印象最深刻 T.O.N.I.C.K都好正
今年見到首長相廝守，雖然好紅但好似無咗嗰份當初吸引我嘅特質咁，聽咗幾次就無聽了。當下都感歎，可能舊路線真係太難行，連佢地都要靠呢啲靠近主流嘅情歌跑出

香港人淨係愛情歌
其他類型根本係香港無市場
要紅？咪情歌囉

我自己就係聽過長相廝守先去認真聽返佢地以前啲歌，對上兩場九展都有去睇，
比較鍾意佢地以前嘅風格，異想、3ree、發你個夢、Go 4or it、T.O.N.I.C.K嗰啲，
佢地長相廝守之後兩首都唔係以前嗰口語化歌詞﹐有啲失望

講真歌手d都要搵食
香港樂壇已組細
唔唱pop係一定冇可能紅咁滯
靠班聽開非腳主流既人養就死得啦
我覺得閒時唱下pop吸引下人認識自己冇咩問題
冇長相邊有咁多人識tonick
冇人識點有錢做連登仔最鍾意既indie野

見到前面有人拉埋濕趴落水
咁濕趴有無靠K歌情歌黎轉型求上位先
就算風箏佢地有派台都唔算係主打，避晒啲頒獎禮先出，仲想佢地點

就算濕趴曲風真係唔同左啲，起碼啲歌仲係本住發放正能量去寫去出發，呢點已經高班過tonick

唔明夾BAND點解唔可以唱情歌
兩樣嘢都唔係二元對立, 唔明點解講到要有你無我

仲有只想一世有band 夾

之前sing con 唱 (搵過tonick 做guest)
勿相認

Btw 佢舊屎d 歌好鐘意 what a sunny day

我覺得只有rb同sm編曲玩到靚一靚

唔同style點比
正如你拎Sum41同Muse比都收得皮啦

咪係 當年直頭俾人叫搖滾叛徒

識貨 雞既功勞 世界變了樣

出埋d edm 屌佢

我是來支持kolor的

等不了 真係正

mj同dash既詞好好 mj最好

之前佢有個live
走音多到....

大家仲記唔記得kolor以前有上過叱咤台

n年前臨記都上過

大家好似忘記得一乾二淨，定係00後跟本唔知

知又點

上面講kolor好似未紅過仲未上到位好鄧佢地唔扺，但事實係已經紅完落返來

似終家強食住beyond個朵夠響，無左佢開路係差咁啲，雖然個人就仆街啲，但是beyond三子入面家強隊kolor算最多人識 ，世榮隊Ever唔知有無人識

講緊紅喎，kolor 當年首了不起有幾紅，咪又係得啲Band仔識

其實，Kolor自從Independence隻碟已經無跟家強

不過講咩都冇用，都唔會上得返來，佢地自己都睇透左

冇家強先係全盛時期 ， 係高豐走咗先回塘,btw你睇下sammy把聲而家薄到

13-14開始沒落 自從Law of 14條水食完之後

不過之後都偶有佳作

唔知係咪間公司唔識宣傳，簽咗仲頹過以前自己做

無計，kolor 4個都有自己膾炙人口的作品，無咁個就真是差咁少少，不過算啦，都過左去，唔好好似beyond咁散band就心滿意足，唔求佢地紅

時差,圍城果陣紅過下,但好快收返皮

好難講，你睇下個鼓佬有show時出下嚟，我諗佢哋呢幾年再撈唔掂應該就byebye,btw個metal好心分手好難聽

陰公 辛苦恆仔幫條臭雞賣單

啱，紅唔起冇人識都冇所謂，但求唔好散，出show成日都唔見鼓佬Michael，好驚佢走

Ever無kolor咁正啦
d歌無咁多變化 主音唱歌又無乜技巧
仲要兩兄弟結咗婚之後隊band潛咗水
利申跟其中一個學野

依家個代鼓手好似叫阿華 之前出show和音圍城比人話尻叫 可見啲人幾咁低質

秋紅鼓佬

巴打好波 我自己都唔識EVER

自膠

真係好多人話佢鳩叫

係咪森林同圍城個show

btw,阿昇和音首森林真是勁正，有mj

係 JOXX同MJ夾果個SHOW
D人屌鳩佢圍城係度鳩叫

我覺得係音響問題囉

pop punk先係好似tonick咁
punk rock係聽極都唔厭 好似hardpack

d人根本唔係淨係屌呢首歌 係屌緊佢地轉哂風格
你話為電影出一首pop咁ok
但洗唔洗連出幾首都係pop呀 話哂都punk band喎

阿飛與阿基同不停站都唔係好pop姐

其實係pop嘅，但我個人接受到
同時希望佢打後會有返啲punk野
一路爬文
諗返起中學啱啱聽t.o.n.i.c.k 窮 what a sunny day雪糕糯米糍 關心菊英 嗰堆
真係好正

班幕後打手youtuber夾硬改造band sound搵錢

真心 好憎暗星

我記得有個訪問問過佢地(嗰次冇恆仔份)
小龜都話佢覺得佢地自己定位係鳩歌
好想聽佢地再出鳩歌

Kolor 認真Hong Kong No.1
了不起 追求 尋因果 神龍教 灰色之塔 D曲風多到呢
大吟釀 費城實驗呢兩首呢 世界級 次次聽完都射左
我到死個日都會係kolor忠實勇等

慘在紅得起就係靠情歌
重要係一首正經情歌

以前雪榚糯米糍 血色情人節 講咩都錯 你對我
雖然都情歌
但有tonick 味有本土味
而家就靠首罐頭歌發圍
Life

仲有 邊撚個話kolor唔紅
唔該去下佢地d show睇下先啦 d fans多到踩撚死你

大吟釀真係loop 兩年都唔會悶
太能正

當年Beyond都係靠佢地唱佢地自己都唔鍾意既《真的愛你》先至由地下樂隊走得入主流樂壇 當年都俾人鬧係搖滾叛徒
但係如果唔唱呢D歌 走唔入主流 大家就唔會認識到後來既《光輝歲月》同埋《海闊天空》

以後都唔到佢哋自主

beyond下場係3子交惡

但最近2次concert都賣唔哂飛

收皮啦抄登仔唔係首長相廝守
你地會聽佢地啲歌

啱呀 以前鬼有post講Tonick

人地紅起就講人地
平時咪又係做韓狗

中學開始聽 返黎喇tonick

明顯話佢有外國味唔係講傳佢地抄嗰啲啦
鬼唔知傳佢地抄嗰啲好似外國咩

推到俾ToNick見倒有好多人都好想聽翻佢地以前style啲歌

呢首先係最正 好有拍拖既甜美感覺

呢首應該喺tonick應該攞既至尊
陪我渡過公開試
陪我渡過低潮

就算傻好過怨地怨天匿喺屋企齋 HEA白過到最尾怕咩無結果起碼我做過